[點算]懷疑中支那肺炎..

持續左幾日喉嚨痛發炎，今日仲有發燒
屋企樓下個醫生睇咗等於冇睇
係咪有肺炎診所做快速測試？

下世小心d

個心咁黑你都要小心啲

去狗屋啦

即係醫生點講

會

佢五毛黎
岩先幫你睇左唔多見有
試吓查衛生署幫唔幫到你
巴打保重

診所個啲測試唔夠準
差館個啲準確度100%

去醫院睇啦

就咁話啲藥食唔好就去check下..佢話唔清楚我係唔係
聽肺就未有聽到啲咩
食完藥都喉嚨痛緊，痛到講唔到野

試吓個熱線幫唔幫到你

Thx我仲想有命見到光復香港嗰刻

覺得自己中左唔知點算，梗係去差館啦
戴住個罩d阿蛇會聽唔清楚，所以入到去記得除罩呀，阿蛇會幫你架喇

限自己三日要recover, 個人衛生啲, 做吓心理準備都好嘅

喂，你唔見左銀包喎